旅行style唔同點搞

例如
我唔鐘意plan好哂邊日做咩/幾點去邊
佢會傾向睇好哂一樣一樣黎
去過幾次，有時會好無癮 記得既都係啲即興野
利申想學點夾 會係壓住自己？定點
利申拍過但以前一直係隨心自由人好多認真野唔識

夾唔到 最後我揀左分手

發現左生活上好多理念都唔同

試下一人主導一次?

閃擊戰式旅行
一日行40km，20個點，每個點5分鐘

認真分開行
夾硬配合仲辛苦

一人三日咁囉
唔解決遲早分手

follow your 心

點解開左吹水台不推文回啊